# Тестовое задание для ОЦРВ

## Задание
есть REST сервис на вход которого раз в 2 минуты поступает 100 000 сообщений. Протокол обмена rpc-json (по HTTP).

Формат данных:

∙ id_sample, - идетнификатор предмета(76rtw)

∙ num_id, -серийный номер предмета(ffg#er111)

∙ id_location, -место откуда(3211.2334), а может быть(Екатеринбург)

∙ id_signal_par, -датчик, с которого идет сигнал(0xcv11cs)

∙ id_detected, - данные о состоянии (None), - исправен, (Nan), - поломка

∙ id_class_det, - вид поломки(req11).

 

Задача: создать небольшое веб приложение на Java или Scala, выдающее на выходе агрегированные данные c указателем на каждый array, или list.

Также можно использовать выход в виде серилизованного классового объекта в оперативной памяти. Если будете использовать какие-то структуры данных, то пояснить ниже комментарием, что с этой структурой происходит при добавлении элементов.

В ответе REST сервис выдает агрегированные данные
Агрегировать по id_location, вычисляя:\
• Количество событий с поломками\
• Количество событий без поломок
 

Ограничения:

На обработку входящих сообщений отводится до 60 секунд.

Версия Java не ниже 8й.

Нет требований к режимам обработки сообщений. Можно как пакетно, так и потоково.

Допускается использование любого фреймворка. При его использовании по нему тоже могут быть заданы вопросы.

Кроме самой работы большое внимание при проверке будет уделено структуре кода, структуре и оформлению проекта, логичному разделению функций, сопровождаемости приложения, наличию комментариев, наличию тестов, соблюдению Java Naming Conventions и другим вещам.

## Результат решения

Swagger: http://localhost:8080/swagger-ui.html


## API
**Обработка данных**

URL: /api/add/

Method: POST

Body:
```
[
{
	"id_sample" : "2-76rtw",
	"num_id" : "ffg#er111",
	"id_location" : "3211.2334",
	"id_signal_par" : "0xcv11cs",
	"id_detected" : "None",
	"id_class_det" : "req11"
},
{
	"id_sample" : "1",
	"num_id" : "1",
	"id_location" : "3211.2334",
	"id_signal_par" : "0xcv11cs",
	"id_detected" : "Nan",
	"id_class_det" : "поломка 1"
},
{
	"id_sample" : "2",
	"num_id" : "2",
	"id_location" : "Екатеринбург",
	"id_signal_par" : "0xcv11cs",
	"id_detected" : "Nan",
	"id_class_det" : "поломка 2"
}
]
```
